［好撚驚］木門防盜眼後面有紅光 3

多謝巴絲們陪我留守到咁夜
call咗看更上樓先夠膽開晒道門
我比埋相佢睇 佢話可能係人為騷擾或者惡作劇
叫我同老豆落去睇lift閉路電視
之後無料到 同我講留意吓呢兩日如果再有就報驚
都估到唔會幫到啲咩 或者講啲咩
會同屋企人搵師傅睇下有咩問題

聽日放工會買閉路電視set機錄影
就算唔係嗰啲嘢痴線佬都已經夠嚇到仆街

樓豬終於出現

Lm

lm

真樓豬

開門個下 屋都入左啦

咁你開左門之後望隻眼有冇紅光

叫埋隔離屋一齊睇

幾驚你瓜左呀樓豬

想知開咗門之後閂返仲有冇紅光？

留名等聽日睇Cam

LM

出門口裝下對面屋隻眼仔呢

好野
樓主又可以撚多一晚嚕

完全唔講紅光
諗完點收尾 唔諗埋點講個紅光？

樓主識報平安算生性

咁依家重有無？

有個交代

樓主不如解釋返細節位

開門嗰刻隻眼仲有冇紅？
開完之後隻眼又有冇紅？
紅色係幾時消失？
突然消失定慢慢消失？
而家呢刻隻眼係咪回復正常？

大家都想知
樓主答下

🔴

好不好

同意 希望成個過程詳細少少 麻煩晒

繼續撚

ps lm

樓主肯定上黎個個真係看更？

咪係保安上到嚟
個紅光係點
咁重點嘅野樓主都可以冇講
作故仔多

又block多一條友

樓主 我唔quote你頭先電話張相啦
個mon wallpaper有幾隻人影

[quote]好不好
中出你老母200次好不好

樓主不如講清楚成個過程啦
同埋老老豆豆，其實你應該今晚就set cctv
又拖多晚啦

堅定流

係咪樓主屋企人

正常開門睇睇後如果冇紅，就叫個看更企出面
自己係入面關門再睇
如果再有紅

cls
清明咁堅

個看更上入埋屋睇？

一陣原來係白卡佬 仲衰過撞鬼

應該係佢屋企人, 佢話叫咗屋企人

一睇就知假膠

「我都見到」果句就流嘅
佢上面先屌樓主撚狗

樓主解釋下啦唔係開3個post嚟做咩

其實做看更都慘豬
我幻想如果我係看更，我會好撚淆
不過可能看更見慣世面

咪戇鳩 紅光係咩又唔講 宜家仲有無又無講
好撚鳩流

睇樓主以前d post又唔似假膠

有咩我返去睇咩都睇唔到

邊張 可唔可以quote返出來

係囉樓主答下

伯母同樓主？

係個wallpaper啲紋似有幾個人

唔敢出房去廁所

推只求答呢個就訓

點解

就咁擋住防盜眼照瞓就ok

覺得最多第一晚係真
第二晚個光好假 似痴紙
我諗樓主唔想大家失望 又好享受被注意

不過假都幾好
睇下樓主點玩點作 都幾有趣

又可以順便block下d傻仔
佢地以為block佢地就係驚
驚唔驚唔係重點
係直接知道你係個貼鬼圖嘅傻仔先block你

娛樂性同功能性兼具嘅post

正常都會望下開咗門仲紅唔紅
之後仲有冇紅
求答

我屋企神主枱對正木門個防盗眼都唔會咁紅

樓主繼續撚

又俾你撚多晚咩
收皮啦

屌我都畀你撚咗獲

頭先前菜，三點先狼來了

人性本善
我都信樓主唔會撚化我
但我愈睇愈冇耐性

諗到點解釋未呀柒頭 諗咁耐

我望出窗見到嚇一嚇
仲識閃下閃下
一秒閃兩下

鬼子燈亮起來🔴🔴

我都淆淆地

屌那星 頭先追緊第二個post果時仲要突然勁撚大風
一野扯開我個窗 嚇親

瞓 聽日睇樓豬包膠

咁即係開完門之後個紅光即刻消失左？

突然之間諗到個可能性，樓主住嗰度啲防盜眼係咪對住㗎？會唔會對面屋用紅laser pointer 射自己個防盜眼，啲光再射到你大門個防盜眼搞到你望係紅光，然後佢一聽到有動靜就唔再射？

樓主 有啲嘢唔可以隨便玩

樓主用心良苦
特登整個post夜晚嚇成班小學雞
仲要嚇多幾晚

對面好有心

我屌

三點了...
如果樓主係真祝你平安渡過
如果樓主係假祝你之後真係有野嚟搵你

假嘅樓主仆街死

連登仔甚麼鬼也不怕
一係你就完完整整拍條片up 上黎俾大家研究
唔好係到裝神弄鬼

自己係屋企睇到勁驚 藍絲

可能今晚係樓主成間屋變左紅色 想開門走都走唔到

自己一個係宿舍

咁樣射只係得一細點紅光 入到防盜眼 其他光影望到

開左門
之後仲有冇

咁似「禁日」漫畫會發生嘅情節

仲要唔手震先好野

變到好學術

淨係敢匿喺張被睇

會唔會真係有人咁痴線咁得閒咁大仇口
仲要咁岩俾樓主留意到

今日日頭追post已經睇到寒
本身諗住聽朝先睇今晚會發生咩事但係忍唔住

希望樓主唔好撚化我啦
我真心擔心幫佢打氣

樓豬其實係咪瞓埋

我完全唔覺得寒
仲係覺得樓主係假膠

自編自導 收皮啦

其實紅緊個陣即開門咪知咩料搞咁耐

我覺得樓主開完個post已經上咗床笑住瞓覺
淨返班友喺到驚成晚

夠疆就唔會開到3啦
比我都唔夠

又狗

我今日仲要睇左油麻地1981年單野.. 媽呀

屌

我都想睇

成班白痴

如果我係樓主會回應多幾個留言壯壯膽
好緊張講好多或者訓唔著
但樓主係假膠所以去左訓
仲訓得好好 聽朝再上嚟收割大家嘅注意度

又有撚屌PO鬼圖

亂咁po 圖個d on9仔以後晚晚俾鬼屌

樓豬見到紅光 又會知門口果個一定係看更
紅光又隻字不提 鳩流流

自己去返上個po睇啦

同意，搞到我失眠

睇咗3個post嘅鬼圖已經麻木咗

屌 想瞓 諗住望多眼個post

我都咁諗
不過已經驚咗

條友可以單機

樓主又可以撚多晚狗

好在block咗個on9仔

屌，咪撚Quote 啦⋯⋯

好撚正 呢個post有班戇鳩自己浦頭比人block

AgentCC ,D鬼屌得你爽唔爽?

杜美心

屌你咩 最後一個live 先黎料
雖然唔算恐怖，正

紅色玻璃紙 兩層 大家可以訓先

樓主開佐3個post 可以令我block幾多個人

屌你老尾咁多人quote 跟隊先

條攣童強姦犯同劉馬車一樣㗎

建議防盜眼向屋入面加返個蓋/貼張深色紙遮住
好似有啲工具可以由出面睇返入去，費事俾人知入面咩樣

原來呢啲post係專登for收集鬼圖

樓主又潛水

True
不過咁先正路

如果係真，仲恐怖過蘋果廣告製作公司

祝貼圖個啲日日俾鬼屌

有d失望樓主詳情又唔講多d
好難會唔覺得你係假膠

樓主開po又唔講野 講清楚小小係咪好難？

Post鬼圖話我地驚個d傻仔諗野唔好咁撚蠢
屌你老母
以為係因為驚而block你
我一眼都冇望過你d圖

由你post鬼圖行為已經睇得你動機幾幼稚
低質會員唔完全封鎖等咩
傻仔想駁我都冇用 我睇唔到
反而你就單方面睇我串你 屌你老母又冇得反擊
自己一個口up up我睇唔到嘅野
諗起都爽 好玩過睇件事真相

但樓主話對面冇開門喎

樓主唔係好撚惡屌人老母落地獄咩
做咩做潛水狗 解釋下先啦

有開都好難光到咁又唔係好近

樓主今日點啊

都啱 直頭光到睇唔到野

樓主撚狗 完

點解樓主唔直接開門
開頭以為你係學生 原來已經返緊工
係咪發生過咩事搞到你咁無膽

樓主假膠死全家ok？

樓主平日生活應該係風平浪靜 所以咁少事都驚驚青青

Post鬼圖果啲仆街真係好撚柒閪煩架屌你老尾
阻撚住我地追po
一個po都可以block十幾廿個戇尻仔
邊個post鬼圖邊個死全家

追po睇到d鬼圖睇到心驚肉跳

已經睇到完全唔驚

就算樓主真係假膠都好
都要小心啲好
搵咗有陰陽眼嘅人食花生
睇吓你之後果啲相堅唔堅
佢話紅色果個位 又唔覺有乜嘢
但反而道門白色嘅位
大大個人企咗喺度望住鏡頭...

比樓主搞到唔敢望自己屋企嗰防盜眼

屌你老母煩唔撚煩架
日撚日係度po恐怖相

入黎練半夜睇鳩圖

恥笑樓豬開始，
如果係惡作劇你隻防盜眼紅緊嗰時一開門都見到個人啦，報咩警裝咩Cam啫，
低能

有名叫child登
咩post都有小學雞搞亂檔

驚閪咩分分鐘樓主自己買左d燈返黎自己照

樓主諗緊點收尾 大家比少少耐性

樓主屋企有冇裝香既習慣？有就唔洗咁驚

我雖知道貼鬼圖嚇人好開心

但係其實好多張都見過

再講 其實momo真係得對眼叫恐怖啲

呂不韋巴打 cut得唔錯

利申：諗住今晚唔訓

所有po 圖者以後晚晚都見紅光

你拍片影紅光隻眼仔 再開門影門正面眼隻嗰位
再閂返門影屋內紅光眼仔
先討論到落去

放到最大講句粗口

屌，樓主死假膠，一開左門係門外面睇返就知點解會有紅光啦。
如果開左門仲有紅光一定搵到源頭，但樓主講都唔講。
如果開門紅光唔見左外面又無人，都知奶野唔洗搵保安啦。

樓主完全唔似一個身在其景既正常人會即刻留意依啲野，佢既行動完全不符合現實。
比啲職業操守啦，作故仔都作好啲唔好爛尾啦

樓主仲健在嘛

散埸啦搞咁耐

已免疫鬼圖

我問個陰陽眼fd 你真唔真呀
佢話：好撚認真
寧願佢假膠 不過假唔假膠都唔重要喇 因為紅光嘅位真係感覺唔到有乜嘢 而且撞嘢可以影相影到紅光就聞所未聞 所以唔係靈異嘢造成 但認真 就意外望到 門白色位 有個女人企喺度 樣唔太清楚但眼神係厲住

係門外望住鏡頭？

引用返樓豬post1講過嘅嘢
其實佢一早已假定/引導大家 件事係靈異方向

乜撚嘢:有嘢就gg
完全排除咗出面係有人惡作劇/對面神枱/其他人為因素

個logic咁有問題 你期望會係好故？

連登有盞燈都開到post3

等我都揾個陰陽眼朋友望下先，係真的話樓豬玩出火鳥

唔係 就喺屋內

點解個個都有陰陽眼朋友

有冇陰陽眼巴打出黎講兩句

可唔可以引用返邊幅相？
俾你嚇到彈左起身開燈

啲on9仔即管po多啲咁就可以block曬啲幼稚撚 唔洗篤眼篤鼻

已經入咗屋

有巴打分析光源係由屋內射落去⋯⋯⋯

屌 嚇死咩

屌，咪撚Quote啦

唔是我cut

玩咁多次都未厭

其實樓主唔出嚟講detail位
都冇乜意欲追落去啦
又唔講下開門前後啲紅光情況
如果開門前一刻有 開門即係冇 咁都仲有機會話遇怪事
如果開門後仲有 咁實搵到光源啦 樓主又唔講
無啦啦call保安 保安上到嚟點又唔講
紅光幾時消失又唔講

唔理你真定假 我淨係知你遲早搞到大家無癮

屌你老母樓上po圖班on9仔
我屌晒你地老母
祝你地晚晚比鬼搞

樓上我屌柒你老母

唔好意思巴打，我話你上面果個

樓主係咪有咩經歷 搞到你咁細膽？

好撚無聊 其實個個都睇到免疫晒 但班友都仲要繼續po鬼圖 係咪以為自己好funny

屌，咁嘅撚狗Post都開到三個
唔好再推啦，樓主一定係attention whore

一個保安會唔經管理處或者警方就調cctv出黎俾人睇？

追咗一陣已經唔想追 乜柒都冇交待

有無人睇完夜晚唔敢望防盜

當啲on9仔喺度post恐怖相做attention whore而你又唔驚嘅時候就會覺得佢地好似小學生咁

我都係睇到呢度就覺得佢係假膠，佢而家都作唔到落去啦

癡撚線開到3
連登仔有無咁on9

Po夠啲恐怖圖未呀 開到3仲係到玩

睇到免疫哂, 不過照樣見一個block一個

屌曬樓上post圖班人老母
想追post都唔敢
真係勁撚驚 貼撚夠圖未

Block撚哂班on9仔
單機啦仆街

喺樓主俾倒任何合乎邏輯嘅嘢之前，各位唔好再留喺呢個post俾attention佢

忍唔住留喺度跟post嘅巴絲，麻煩你哋係出面獨立開post講進展

撚狗都俾啲心機啦，家陣樓主同哋“等我用最垃圾嘅相機去影UFO先”嘅人有咩分別

呢個真
點解咁撚多人畀正皮
乜柒野都冇 叫埋屋企人起身影多部手機托咩
問埋開關門仲有冇又唔撚柒答

死撚咗佢啦

紅到睇唔到野 又唔係走廊問題
咁即係防盗眼有紅紙痴住 或者有野長期有野塞住防盗眼
樓主淨望走廊又唔講埋有冇野係出面防盗眼

就咁話人為 點人為先得？
假膠 散場

agger

其實係張揮春甩咗膠紙之麻

一次又block4個

其實會唔會只係有啲牛頭馬面行過

我完全封鎖咗
日頭望到恐怖圖 無乜感覺
但呢個行為太小學雞

樓主去咗邊
出嚟報吓報安啦

睇呢種post梗係先以圖片模式捉晒班仆街出黎

樓豬, 你唔係麻 咁多人陪你等live, 你一句叫左保安上黎就算 其他野都交待下啊

假膠

Show Blocked User - AgentCC

1)樓主比我地識串潛水收皮
2)開post無耐隻鬼原來一開門果下入左黎
係佢間房等緊佢
之後一訓低發現係天花板
一野跳落黎屌撚死樓豬

咁既垃圾post都開到三
證明連登真係好多傻鳩信有鬼

繼續lm

\|/

走廊有人放土地公公囉屌

樓主，你唔係咁對連登仔呀
成班陪撚左你成晚
一句搵左保安9就？
1點個陣已經有巴打叫你直播ig
屌你老母又話有野先開
到有紅光喇，屌你老母門又唔撚開
影個電話把撚咩
一早開門就知咩事啦
諗住今晚又玩？
我就唔喇，等連登仔破案

其實樓主都幾撚戇鳩，講啲唔講啲咁你開po黎拖柒咩，相又冇，又唔交代清楚，又話有料到之後乜鳩都唔講你都好撚野

屌你老母 假膠

咪係

女鬼圖呀嘛

等左成日都係得一兩張圖
今晚見

除左祝樓主冚家產之外都唔知可以講咩

根據樓主比既圖 第二次既紅色唔係光源
似透光出黎既紅

唔排除人為

btw 屌樓主你無頭無尾隻紅光點黎又唔講點散又唔講得幾張圖你mon黎把撚

不了 今晚又俾人當狗噉撚

咩係白色位？
成道門都白色架喎

奉勸咁多巴打
睇精華算
同埋懷疑樓主係冇處事能力

樓主去咗訓
老實講 如果我發生啲咁既事
我實訓唔著

發覺你地都on9,點紅光好明顯係人為,非自然光黎
鬼魂之說會唔會白痴左小小,你地落到地府閰羅王賜你地一對識發光既眼呀??
仲有幫推開到3個post...

係，我on9以為有野睇
係我on9

屌你老母 我都開番個 後面有青光1 先

3個post都得幾張圖？

垃圾post開到3真係好笑

鬼圖就一堆 垃圾

條撚樣係咪同一條友
會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監

垃圾 屌你老母

根據過往經驗 樓主十問九唔應
5成廣告
5成撚鳩人

樓豬為左上熱門1001用心良苦

有何居心呢樓主

仆你個乖

樓主真係幾得閒，唔駛返工？

證實樓主係精神病患者
此post已完

我夠識啦屌你老母

好有撚狗假膠feel喎樓豬

永遠都有你啲On9仔又要屌又要quote

可以較唔係自動顯示㗎仲post鬼圖係咩心態

根本樓主講咩都得，講對面冇神枱係門口講經咩，鍾意作咩都得

屌你老母

樓主訓醒又要諗下點撚狗

閣下姓李？

quote撚完未

留名跟進

就算樓主假膠都好
呢個post 都有個好處

又block多件

第二晚張圖同第一晚差好遠

假膠味濃 上黎開個post又乜都唔講

算啦 我比on9更on9
話人on9推po其實自己都係幫兇

依個po既怨氣多到可以令到隻光變青色
樓豬你唔交代就死撚硬

乜都無重驚

收撚皮啦閉路回帶唔可以隨便比人睇架 假膠屌

利申 保安撚

Agentcc
田少雄
孌童監躉
你post 恐怖圖想其他人完全封鎖你
等你可以繼續話自己係商業罪坐監呀？
食屎啦撚屌
扮魔術師攪鳩細路女
屌你老母
屋企有細路認住佢個樣

戀童定孌童

佢條撚樣想人block 曬佢
咁過一排佢又可以扮自己係商業罪犯
你孌童色魔黎架咋田少雄

你check 下

原來貓作怪

個題目ok
起樓主底又唔似係假膠
不過第2晚個po真係敗筆
十問九唔應
我唔係好信你咁都訓到
同埋保安邊有咁易比你睇cctv
特別係夜更個d保安都唔話得事 係都要等呀head日頭返黎先再講啦

喺隻防盜眼外面貼張紅色玻璃紙都做到呢個效果啦

淨係3個post 已經 block 左10個，D on9 仔快D入黎跟隊啦

孌童係美少年個啲喎

追撚完post先講嘢啦76

屌一起身見到開咗兩個post一次過追晒 點知都係無料到

唔撚駛訓教咩on9

連登果然好多傻仔 心智未成熟
咁既PO都開到3 成班比人撚都唔知

可能樓主想玩nosleep啫
不過未諗好收尾

乜撚野post
咁都開到3?

成班傻仔唔訓成晚係到推PO
樓主就訓到成隻豬咁 訓醒就再撚下你地
諗起就想笑

都已經第3個post 仲有人貼啲恐怖圖搏乜

前日叫你 set 你又唔理，尋晚又再講多次你又唔理，而家 call 晒保安先整。。。係鬼，一陣激嬲佢;係人，見你 call 齊人，等一排先再攪9你，等你驚一排。。。何苦

佢對眼紅光

樓主真係好撚廢

樓主十問九唔應想點撚樣

問你紅光情況開門後有無唔同都唔答

話口未完 樓上就有個傻仔完美示範比人撚緊都唔知

幾舊水裝隻電子防盜眼，記住要有錄影功能

膠post

講太多咪易出有破綻

2019年仲有人信，仲要開到3

呢兩日訓得好差 一直發惡夢
訓下醒下咁 個人仲係好攰

講返件事
開門個下淨係望出面無留意
依家隻眼已經又正常返
完全唔知幾時消失
但關門個下已經係無左

好多人講尋日張紅燈相濛左好多無咁光
其實係同我第一日見到係一模一樣
一樣都係光到入屋
只不過我手震加上影得近對焦唔到
入面照樣係得紅燈咩都望唔到出去

好多人問call保安做咩
如果係惡作劇一開門就已經見到條友
如果係鬼就call保安都無用
第一個post又好多人屌做咩唔call保安
其實我一直無遇過呢啲事
但一有奇怪野發生 自己就會諗原因去解釋
但諗多陣 就會知根本好多野係解釋唔到
只可以用最常理嘅方法解決 搵人幫手

唔知係鬼怪野定係惡作劇
但我都冇咁得閒weekday
連續兩晚同大家玩到咁晏
又p圖又做手腳個啲

夠啦好嗎

一睇就知膠post啦

無端端變紅咪即刻開門睇下點解囉

樓主，而家唔撚駛你回應喇
只係想同你講句
屌你老母

你收檔啦 起身打幾個字 又想再撚班傻仔啊？
作野都比啲誠意啊唔該 影多幾張相 打多幾隻字

膠撚到
一睇就知9up老吹啦

其實有啲人硬係覺得係假膠，咁笑下咪算。但係如果我係樓主，我都會真心驚同徬徨。所以希望樓主屋企快啲回復正常，唔好再比紅眼騷擾

算啦 當講故台咁睇咪算
人地又好心有埋圖比大家睇
大家睇故唔好駁故啦

係樓主玩我地
定樓主比人玩

諗左成晚就係打左篇on9無內容既文出黎

樓主有病 自編自導

一開始真係太驚
唔知同邊個講所以開post
之後好多人想知先繼續跟進落去

信呢個世界有靈異野嘅咪一齊討論下
唔信嘅咪科學解釋下
好多人好似買咗飛入場睇戲咁
開post有錢分？
定一定要娛樂你

樓豬撚到連登仔仆街

祝樓主平安
想知你屋企人咩反應！

陰陽眼 笑死

睇張相咁既都可以話有鬼

睇黎你個fd都痴得既犀利

正

呢啲仆街真係唔block唔得

Block左好多個戇鳩仔

巴打 屋企人點睇 驚唔驚 同埋關門後有冇再黎料

樓主肯開live咪搞掂囉

睇呢個post只係想block哂啲po恐怖圖嘅on9仔
但真係追唔哂有冇巴絲block哂可以cap個list出黎？
好人一生平安

拋磚先

單機上連登啦你班撚屌

琴晚追po搞到唔敢出廳

班癲佬幾時先肯收手唔撚9 連登仔

我老豆唔信有嘢
覺得比人滋擾居多
但出走廊睇搵唔到
淨係話呢兩日唔好夜返
可能唔想嚇親我地
估佢地都驚驚地 應該會搵師傳

閂左門之後仲有冇紅燈？

濛都有份

無

睇返（2）

開左門乜都冇？

希望樓主快啲解決件事

無 對面都無開過門

巴打講下 一開門個下有無動靜 即係跑走呀 或者見到人？
有無係外面睇下個防盜眼有無貼左野？

拿拿臨買兩部cam 影鳩住佢啦今晚，一陪對住防盗眼一部擺鐵閘同門中間

同問

樓上好多人話樓主假膠
不過我信樓主應該唔似係假膠
啲人半夜三更都要樓主應機
大佬唔洗訓教咩 樓主都要返工嫁麻
就算訓唔著都好都要訓嫁啦

有咩人會咁無聊夜晚無啦啦望防盜

點解你唔信有鬼？

咁閂左燈有個紅點又幾顯眼嘅

兒登最多咩唔洗我講啦
要世界圍住自己轉嫁嘛

巴打一係就裝返個cam
再唔係就要大膽D一見到紅色就要開門睇出面有咩

裝cam啦

裝cam啦，一到夜晚影住個防盜眼影成晚

日頭開post見到啲圖一啲都唔驚，所以續幅圖撳落去block撚哂班撚屌。

出圖出得咁開心，做個有account嘅cd rom啦

班人以為自己好反叛好型👌🏻

班pk仔以為post啲圖出黎好有趣

睇翻上個po，有屋企人幫手就拍片啦，影住電話個鐘做乜9
一個一路影住隻眼，另一個就影住開門
淨係得幾張相真係睇唔到啲乜

如果唔係開膠post 不如答下d巴打問既問題啦

信則有不信則無
呢句真係無敵 講咗咁多年都仲用得著

拍條片影低成個開門前後既過程就信你

如果今晚冇紅光 係咪姐係隻野入左屋
其實開門個下見到乜都冇
應該已經好心寒

都唔知個post講防盜眼紅光定講鬼圖
樓主又成日潛水
成班見到啲圖又驚到賴晒屎咁, block人咪block人, block到要係咁係到話我驚到賴晒屎好彩已經block左佢好叻叻咁
quote啲鬼圖係到wo嘩鬼叫仲多過討論防盜眼

你既冤親債主

鬼洗唔洗靠你開門入阿，

信樓主唔似假膠

不過樓主唔該唔好次次都講啲唔講啲先得㗎…一係就深潛，一係就解釋得detailed少少，尤其：

1. 開門之後個情形；
2. 你同屋企人當時嘅對話；
3. 看更上嚟之後嘅反應；
4. 落去睇cctv有無見到啲咩異樣；
5. 看更有無吞吞吐吐
6. 有無同對面鄰居講過

開門個下情況咩都無講
相又無影多幾張
形容下外面環境又唔講
所有details都無答過

仲有咩好討論

開門無紅點
無事發生
完

連登仔真係好癲，覺得樓主係假膠咁你又幫手推
要人三更半夜答你問題，唔答就係假膠
人地唔駛瞓嘅，人地唔駛返工嘅？
樓主潛水半日都未有就被人屌老母
重要唔追post, 有啲嘢樓主一早講咗自己睇唔到又屌人

抵鳩死啦 撚連登仔
成班巴打都厲住佢

momo已經越睇越覺得可愛
成個post係咁momo momo

同對面熟唔熟
俾相佢睇叫佢一齊唔訓
睇下到時到候你有紅光個時叫佢又望下

樓主都唔係特登望，關左燈好顯眼
我指唔係隊塊面埋去望喎

我都係用野遮住

你其實係咪女人嚟？

都唔知block完人cap圖出嚟做乜撚

因為打開之後太正常
加上屋企人淨係同人講俾人騷擾
個保安都hea9我地
我同佢講已經第二日
唔知會唔會有危險
佢個樣先怯怯地

公屋撚嘅保安根本係紙板
得啲唔想郁既廢老 完全唔會想幫手

其實拍個片唔難姐

其實你間屋可唔可以開燈呢？
垃圾

比我就搵黑膠紙封撚咗隻紅眼仔佢
然後裝cam
以後喺電話睇門後面有咩人

個故太悶，起碼整返個高潮位
例如有埋怪聲、個保安嚇到今日冇返工
點追呀，棄故算

根本你係防盜眼睇出去既走廊

同你開門望出去既走廊都唔係同一條

call保安 拍片 都冇用

如果今晚仲有 唔建議你用防盜眼望出去

我驚你會望到啲唔應該望到既野

利申：鳩up

可以訓
但訓醒應該交代清楚
個post係你開 就要講埋後續
做人要有交帶 清清楚楚

今日星期五 聽日放假
今晚會試下拍片
學龍哥話齋
鍾意就留低
唔鍾意就迴避啦

重作啦

追左咁耐
唔希望係假膠post
無意屌樓主
亦無要你出事既意思

只係議事論事

樓主好波，支持拍片，今晚等佢變紅

都入左黎，今晚點會有

個啲唔係自己身上發生嘅巴絲
食住花生等睇戲 一定講到天下無敵
到你自己身上發生 唔好話開門
行近去裝下防盜眼仔都未必夠膽

上面啲恐怖圖已經嚇到你哋不要不要
利申 貼鬼圖撚已block

我buy 呢句, 見到外面紅撚曬, 叫人開門個d 係咪發生係你身上夠薑開門丫? 我自己就真係唔夠薑開門.

上連登重辛苦過返工，一起身就要覆機
啱啱睇返，樓主由潛水到再上水，分別係9小時前到2小時前，中間畀盡你相差8個鐘，半日都未有，人正常都要瞓8個鐘啦
樓主應該係返緊工有空閒時上水覆機，重想點啊？

完全封鎖真係一個好好既功能
好耐都無睇到#2 既回覆了

數唔到呢個post block左幾多人
Block埋右

加油樓主 希望樓主平安渡過
貼鬼圖個班祝你地夜晚訓覺一睡不起

想知對面開門果陣，對面屋有冇紅燈？

支持樓主

屌你老母 你屋企喺邊呀 我上嚟睇囉

問鳩你問題又唔答 你假膠咪柒潛囉 你開個地址我第一個上嚟影

男人老狗 自己屋企都咁撚細膽

又要開到3 又懶神秘咁 搏上位呀 屌你老母

影曬相上嚟有幾撚難呀？
開個地址出嚟囉 我幫你影囉

驚又唔撚比啲唔驚嘅幫你睇 搏乜撚嘢？

我就唔撚柒信嘅 樓主夠膽開地址我24小時set cam youtube直播又點話

不要不要
你邊撚度黎

陰你老母陽眼咩

乜撚都冇 都撚到第3個PO
樓豬好波

樓主屋企有冇鐵閘
有嘅話唔似係比人玩喎

想問
1.你地開門前保安到左門口未？
2.你地開門前隻眼已經無事，但唔知幾時變番既？

都話撚咗佢女人嚟

大家屌細力啲
可能係絲打

買定一枝 今晚再有紅眼仔就擠佢老母閪

你都戇鳩
你老細1個人
網民追post成千人
撚老細定撚幾千人滿足感大？

我想屌啲女鬼多啲
你咁寸送張圖比你先

開到3

唔知你地記唔記得
一年前有個post 話有個唔知咩電話打俾事主
呢d 好明顯係扮真人真事＋現場直播既鬼故
樓主呢個都係一樣
共同點係事主一直拖住唔講件事點發展, 只係慢慢咁講出黎
為既就係博你地既回覆, 通常去到最後都係冇咩結論,
反正個post 都爆左幾個, 人地就係想要呢個效果姐

無圖無片無證據講經咩 屌你老母得個閪窿相

有冇人可以起撚咗佢住邊呀？我上去set cam

我username叫打手啫 撚你地覆你地無錢架
我老細係得一個人 但有糧出 唔駛訓唔翻工？

隻眼係紅住咁樣開門 定係變返正常先開門?

你post你地址出嚟吖 我喺你屋企門口youtube直播 你唔得閒我好得閒喎

紅左開門 一開門出面無光源
眼仔都無紅已經

呢張相入面都係有紅光喎
呢張相入面對面屋有無開到門? 濛到睇唔出
如果無 可能對面鐵閘反射到張相右邊鏡頭外某個光源

係咪就係佢係樓主門口出面

唔撚敢應我呀

我自己拍live都驚比人起底
仲話要比埋我個地址你去拍
不如你自貼你個樣先 我就比你

咁你講經咩屌你老母
邊鳩個care你咩樣

冇人想知你邊個呀 人哋係想睇你個窿咋

你貼個地址出嚟我怕咩比你影我個樣啫

你會無啦啦比地址人平時？
你都公開下你地址啊不如
得閒上嚟探下你

咁你自己唔撚影又唔撚比人影就柒潛啦

你咪撚諗住激漲法
借意潛水 喎
我先唔會中你計

樓主不如tg約幾個連登仔上你屋企搞
多幾個人有咩事都冇咁驚

你TG個地址出嚟我即刻班隊crew出嚟set cam
你自己唔撚影又唔撚比人幫你影上嚟就唔該收皮

你比地址出嚟我比你影相上嚟又點話

佢就想咁

巴打因住變千古罪人

講經咩 佢柒潛咪啫係假囉 追嚟把撚

班人當正自己邊個
係到指指點點 要呢樣要個樣
唔想睇咪走

你唔想睇我屌人咪你走囉

唔撚屌得呀？報警拉鳩我呀？

睇佢今晚會唔會裝cam再有咩發展先討論啦
如果係假膠既話 做到呢步都幾犀利既

開個post好似欠撚咗你地咁，又地址又影相，痴撚線

無相無片post講故台啦屌你老母

佢一陣話無糧出又被人屌
啲巴打叫佢潛
佢就潛

有條痴線佬係到

打手巴打唔洗理痴線佬起底

喺度開假膠post製造恐慌做乜撚嘢？

好撚惡呢位巴打 但有啲mk味
見到即係笑返曬 thx

咁撚得閒喺度覆post啫係冇事啦
咁你收皮認自己假膠未呀

生勾勾喺度覆人
啫係冇比鬼屌啦

變左罵戰

被你發現咗

你慳啲啦 係有料既一早爆曬出黎啦
斯斯縮縮 啲相影黎影去都係個啲
門又唔敢開 片又唔敢拍 無料就收皮啦
咁多人捱更抵夜等你updates 你十問九唔應
咁樣叫討論？ 依家只係你單方面自high炸

我記得之前 Twitter 有個人又係好似你咁
望出去全黑 但打開門就好正常
但人地影勁多相證明 又拍片 又裝cam
個啲就真係堅啦 就算假 人地都有誠意好多
你？收皮啦

附上link一條

1點放飯時間啊大佬
冷靜啲先啦 山雞

我有影相 係無拍片啫 今晚希望唔好拍到又有嘢

個人生勾勾咁真係好撚靈異呀屌你老母

我都有諗佢係咪viutv班友上身
但佢係痴線咪好 咁樓主會安全啲
唔係就真係玩假膠玩出事

viutv個節目乜撚都睇唔到又話有隻鬼望住
最後又話不信則無講撚晒

三日都唔撚敢開門就收皮摺埋等死喇

屌你老母我機箱日日彩虹咁既色添

返工佢又敢開門喎屌你老母

追post啦

無人想追你條假膠啲post呀
2000個comment都冇料到

樓主答下呢幾條問題

一係你個fd玩鳩你一係就佢有精神病 你自己睇路

我就留名
等睇結果，睇下咩事
Post就唔追喇

咁撚多頁有冇d有建性既野係你把廢口到講過出黎?

屌你老母叫人追post同叫人聽弱智人士讀聖經冇分別

佢唔撚應架
屌柒佢就叫你追post

問佢野就例牌唔覆 過多陣就扮忙過骨
最後都係冇撚答過

你想佢應你既屌柒佢算喇

尋日開左門已經 有交代過

上面都已經答左

好撚多痴線佬 唔講以為班友係差佬
又要影人門口又要人畀地址 唔畀就屌晒鬼咁

quote撚埋俾你條仆街冚家剷睇一陣又話睇漏

屌你老母繼續講d唔講d喇

兒登
畀個假膠撚成咁

啲口吻就好似啲官咁「我講撚過架喇 你自己慢慢搵啦 我唔交代架喇」
但真係翻去睇就屌你老母咩資料都無 十問九唔應

睇咗條假膠3個post啲覆人方法同林鄭條八婆一模一樣

結果可能係個別事件唔評論

屌下佢老母算

覺得樓主係假膠嗰幾位好心就咪再留言咪再推啦，自己㩒上一頁當乜都無睇過咪得囉。罵戰無意思，將個重點放番落件事上面吧

有個小小建議，今晚不如將個cam癡喺道木門上面，個眼仔完全貼住個防盜眼，直接影住防盜眼入面嘅情景，咁係人係鬼就一清二楚了

啲人又要睇又要屌...唔信就負皮上一頁走算啦，係到吵都冇用

開live又唔肯
錄片又唔肯

戇撚鳩，你睇返之前嗰2個post佢有冇解答過巴絲疑問？有冇擺件事上面？

我依家係jer撚住架喇 我上一頁咪益撚咗佢？

岩呀, 我唔係屌樓主果D, 由POST1追到3
都唔撚明點解樓主唔拍片
死左都有人知咩事丫嘛

任何有機會踢爆自己係假膠既野佢都唔會做
拍片咪俾你見到佢老母拎撚住支小學雞LASER係出面

我一人答一次好唔好？
睇巴打舊post 唔好掛住玩minecraft先啦
今日唔使返學？

假到喊明顯癡張玻璃紙影出來都咁多人比佢撚，香港真係多弱智

留意今晚

今晚拜你老母?

咁樣拍片就死得啦, 最重要ge野, "木門防盜眼後面有紅光" 個紅光就畀個cam擋住左, 梗係慢慢行近個紅光, 再close up 影埋去
第二個cam就係影住成個過程+開門

btw, 我估今晚唔會再有紅光

樓主咪撚理上面d on9仔

1. 開門之後個情形；
2. 你同屋企人當時嘅對話；
3. 看更上嚟之後嘅反應；
4. 落去睇cctv有無見到啲咩異樣；
5. 看更有無吞吞吐吐
6. 有無同對面鄰居講過

呢個唔係我問嘅，我唔知係你扮睇唔到定真係睇唔到
我就肯定你之前無講

樓主不如解釋返細節位

開門嗰刻隻眼仲有冇紅？
開完之後隻眼又有冇紅？
紅色係幾時消失？
突然消失定慢慢消失？
而家呢刻隻眼係咪回復正常？

我繼續幫人cop

你咁撚柒得閒應我咁你應多次佢哋又點話

應左你，點繼續9up呀

問心我之前列嗰幾點問題其實佢算有答到，只係唔算好detailed，大佬一來人地都要返工，二來佢無責任同我哋「仔細」交代

況且人地都講咗今晩會拍片咯，你仲jer乜柒啫

講得啱 最正路係
關燈見紅光開始影->
開燈->
由遠到近咁行過去開門->
直接影去眼仔出面係冇做手腳->
再影對面屋同走廊有乜異樣
一條片過

不過咁高要求
我估今晚唔會再有紅光

我都估整左cam就無紅光

上面已經答曬
開門前開門後
保安咩反應

麻煩顯示全部

痴撚線， 咁都有罵戰 睇鬼故駛唔駛睇到咁嬲呀

呢幾點係我問嘅

但樓主真係算有交代到了，你自己追追post先，乖啦

拆穿人地威吖嘛 巴閉吖嘛 有諾貝爾獎攞吖嘛

樓主真係慘， 生勾勾喺度都比人鬧 冇見到鬼又比人鬧

有冇影到保安上黎
冇既話又係9up24

無圖冇片開講講故台啦
你咪睇下今晚係咪無紅光囉

呢樣真, 好似想睇樓主死咁
佢又唔係司徒法正, 出事架嘛

眼仔入面紅色係紅色福倒

屌 果位木豬乜撚野櫻乜撚野事呀？
講咁撚多野，無啦啦比地址你咩 你唔撚比你地址人？
癡撚線，話人假膠唔想睇咪走囉 係度做埋啲Mk野

木豬巴呢

我間唔中追下post算喇
追左一晚就知樓主玩野
等睇結果算
信佢個班今晚咪撚多獲囉

睇住陣間吹雞約你出去傾計

我唔鳩cop返出嚟你答閪咩

冇人對你對樓主有興趣呀
佢唔撚得閒我幫手直播個窿上嚟又唔撚得呀？

Set cam開 youtube stream 吹雞約我出mk傾計

屌9木豬班人
即管睇下今晚有咩結果答案
俾人玩都唔撚知

巴打想知個窿咩事我好心影上嚟唔撚得呀？

好多連登福爾摩斯

撚唔撚我地又點姐？
上連登不嬲都係想睇下人地鳩up
上個網都咁認真做乜撚
放鬆啲啦 生活壓力已經好大架啦
呀 對唔住 連登位位至少5萬月入 對唔住

唔係樓主但想試下答
有冇開過木門
點樣一路開一路記錄住個紅點
樓主上個post 咪講左閂返門後冇左紅色

咁我都好想睇下你個窿 比個地址嚟影下得唔得

樓主今晚做好準備 同埋留意下多啲細節位啦
例如開門個下個防盜眼既變化

cop?
人地咪過我一早答左佢囉

又話尋晚call左保安上黎
Copy個通話紀錄時間出黎
唔信你個班立即收皮連埋我

我而家開post話我個窿紅撚咗呀？

好撚mk 但好好笑

嘩屌你老母好撚驚

你諗定今晚點樣影紅點好過啦 笑

開到3都咁撚多quote圖撚

唉 做野先啦 玩少陣minecraft啦下
乖呀 小朋友

人地個minecraft ser執咗咪燥囉

未放學應該
放左先有得玩 所以好得閒依家

你自己都睇後宮小說就咪撚笑人啦柒頭

連登好多gay佬，男人地址都唔放過

好撚小學雞 比人笑完玩minecraft 又笑返人睇後宮小說

有冇睇清楚寫咩

啱呀 笑笑下又可以唔洗提粒紅點

你地好撚煩，有嘢咪睇囉，就算真係假膠post咁又點，睇完你又唔會小忽肉，睇呢啲post都係為求過癮輕鬆姐，得意咪繼續睇落去，覺得假膠咪走囉，點解你地可以咁撚煩

其實人地都講咗今晚會set cam咯，咪等埋今晚先囉，唔好成個怨婦咁啦...
同埋依家無話信唔信，就咁分析根本無好強烈嘅理據去否定，或肯定到件事。我就抱持觀望態度，睇埋今晚有乜發展先再講了

因為人地玩開個minecraft server 未開返

都話撚左等今晚 你係咪玩得多minecraft有時差呀

唔係幫樓主講說話，只係喺你cop之前其實樓主已經算解答咗我呢幾條問題了

成堆假膠笑鳩人先好意思話人小學雞
等得嚟佢老母都比隻鬼屌咗啦世界末日都返工好無

清楚明白

木豬巴比平時玩minecraft係咪成日都拆人地間屋
咁鐘意問人地址

係咪可以咁玩 見啲細路成日電話玩

小學雞笑人小學雞 你都幾funny

想要木豬嘅minecraft直播link
一直好睇過遲哥

得閒笑我玩mc不如繼續答啦假膠

而家係你屋企有鬼咩
難聽講句 樓主都係上泥分享
佢做咩唔做咩都係佢自己嘅事啦

你返唔返工有咩分別啫 咪又係喺連登9up 公司多你一個唔多

連登係咁架啦 開得post又唔想比人問又忙又盛
又唔比人屌得 咁返babykingdom啦
新登舊燈不嬲都係咁架啦

講故台出文慢都比人屌啦
咁唔通你又走去話樓主都係分享下啫
新會員？

對唔住
無你咁focus係網絡上面

覺得假膠咪走lo

又屌曬老母又呢樣個樣

當故睇 輕鬆下笑下咪算

咁撚認真做乜鳩

如果我比樓下電話你
你一seach已經會知我住邊
我要fake嘅 是但google比你都得
所以唔比得

咁你真係叻喇 現實一定係上流人士啦咁抽離

木豬巴 唔駛笑埋一份 真係好尷尬

嘩你真係好叻呀諗得咁周詳全世界都想起底逼害你啦

啱呀 諗起你今晚拍片整唔返隻鬼出嚟都覺得尷尬

唔focus = 上流
創世神邏輯

8個號碼咪顯示4個號碼
係想睇個時間同通話時間
3點幾am, 講幾樓住邊點都有十零秒時間

你都係想人讚你夠抽離夠脫俗 唔係連登仔啫 我咪是但成全吓你

樓主不如就咁擊退班煩膠啦

講真唔信個班咪死撚番出去咪撚睇囉

嘈撚生哂 又話假膠又盛

又話點解唔乜乜乜 發生係你身上真係有咁冷靜先好

樓主撐你

緊係唔得連登個個月入5萬以上
我都要做埋一份架
Btw 想要你stream link

我當佢唔顯示號碼
有通話時間3點幾am
我立場收檔
柒都係咁話

假膠都有咁多傻仔撐

笑撚死本身成個post都幾心寒，睇到呢d起撚晒鋼嘅mk鬧交方式真係咩都唔驚thx

咁樣先係真係想知咩事嘅做法
如果今晚有紅光

有冇諗過裝左cam之後cam都正係影到紅光

返緊工又會咁得閒覆機笑我玩minecraft
剪緊片P紅緊個窿咋嘛

你柒撚完未縮埋啦

其真係假膠又點？
你咪當佢駁君一笑囉
睇戲睇劇都咁啦 唔通你又要話話雷神個世界係唔存在嘅話
當娛樂睇下唔得嘅咩
下下起曬鋼咁 為咩姐

樓上個位巴打就真係實事求事啦。。。搞左兩晚得個幾張濛到Hihi 既相，唔係假膠都係弱智啦

我估都係 大家斷哂樓主做假後路
我估今晚應該會以冇紅光作結

我怕你過咗今晚要縮返入你老母入面咋

拆左隻防盜眼, 直接望出去

好過啲垃圾淨係識假膠假膠 係到引戰 冇啲建設性

留名睇 話人假膠要拆穿班人攞到開post 4

班煩膠真係好撚柒煩，件事真又好，假又好，對你都無影響㗎啦，唔信咪出返去，樓主點做你都可以話佢做假㗎啦，都唔係為咗探求真相，上連登開post真係重慘撚過返工

信就圍爐 唔信就躝

唔係好識打格仔 搞耐左

希望樓主今晚做到
如果係真我地話你假個班全部就可以收皮
又可以一齊睇片研究

假嘅希望樓主大結局key隻女鬼嚇獲金嘅我地
然後一齊屌下你
我當睇完一套鬼片

搵我?

cap左

你廢就廢啦 垃圾

lm追故

都唔明做咩野事
成堆小學雞係度呢頭話冇料都推到3個post
另一頭又係度屌樓主唔答人野

鍾意咪食下花生 唔鍾意咪走囉
又冇人用枝槍指住逼佢睇

有人ok覺得想睇唔理樓主假唔假膠都會睇啦
唔知咁緊張樓主假唔假膠做乜
係假膠點屌都係假膠架啦
又要睇又要屌又要佢問乜人答乜跟佢講去做咁

舊登先唔會咁屌法

冇人逼你地睇 去信
覺得浪費左時間係自己問題

唔好叫醒本豬巴

買個放大鏡對準個閪窿一野啪埋去睇
放佢老母大閪鏡

我屌哂全部放鬼相嘅仆街食屎大on9含撚仔

留名等今晚

香港人真係好大壓力咁都要嘈一餐
不論假膠定真心 希望樓主平安

見到啲恐怖圖我係笑出來多過嚇親

我係咪唔正常

02:05左右開咗門
02:18先打電話俾管理處？

唔係話看更上咗嚟先敢開門咩

等睇樓主今晚仲有咩藉口

一陣又話拍片無野睇唔po
又話驚起底 (但明明你自己拍你可以唔影門牌)

變左罵戰PO真係睇到好撚老尷
今晚繼續留守等睇變綠光

追返post嚟睇 06分話call咗管理處..

係管理員一上到黎個紅光就無左？

但cap圖係顯示02:18打電話
可樓主手機較快咗十分鐘

長毛賊話齋:嘥時間

樓主，教你一個方法。
買支laser 電筒（present 用果d).
係屋企門口自己試一次，將個紅點射去你門日隻貓眼度（從外面）然後叫屋企人係屋入面睇，望下係咪同一個效果。
如果係的話唔洗估，你九成九比人玩。
自己計下角度睇下走廊上面邊個單位可以射到laser 過黎你屋企。
然後夜晚埋伏佢，一有紅光九秒九開門直接望過去果幾個單位。
一定有人鳩縮唔切，再唔係佢地關返門都會比你地聽到聲。
第二日叫管理處上去敲佢門。

無追po，想問下保安上黎果下個窿即刻變返正常？

故劇情:
1)今晚無紅光,樓主話無事發生唔使set cam
2)樓主聲稱set好哂cam,但係無野發生,所以無野比你睇,然後潛水
第二朝起身個post開到5,又上水撚下班傻仔

奉旨比屋企地址你個渠頭呀？
你老幾呀？皇帝呀？
癡撚線唔比地址就發老脾係咁屌鳩人老母
唔講仲以為你三合會大佬

講緊你呀 廢柴木豬本櫻 人如其名 真係豬咁叻

潛在post圖user

其實有無科大人睇完覺得好似科大鬼故紅眼睛 不過係屋內望出去version
Btw, 希望樓主今晚無事

成咁個廢老咁 jer乜撚野住真係好撚得閒

睇到頭皮發麻 屌

係喎，揸住支槍迫你睇咩，唔住樓主咪走，一個2個係度懶型咁幫人直播

又廢老又小學雞邊樣至真呀

等你post片

開post為博你一笑咩，你以為自己邊個，佢都講左搵左保安，亦有影開門相，之後再無紅光，咁訓教好正常，係你班人chur住人 一定要俾個交代你 第朝要番工唔撚洗訓？

你上面提果個人，影黎影去咪又係走廊，人地本身就有寵物cam ，並唔係特登為捕隻鬼而裝

睇死你就算樓主直播你都一樣屌人無料到，祝你長命百歲，呢世都唔好撞到靈異事件

開撚左，眼殘就咪學人屌

有紅光即開
好難理解?

唔撚追po，話人無交代，痴線

成單野最撚緊要果隻紅眼
你竟然開門都唔留意
好撚野
繼續作落去啦
好多弱智仲信你嫁

都要個個人知道樓主未訓先玩得
唔覺得會有人咁得閒
玩個三更半夜玩個唔知訓左未既人

Exact7ly
Set曬Cam,有紅光,cam無野睇,開門又無野,又話唔知幾時無左紅光
無限loop
愈來愈多人屌樓主
樓主發爛渣,話反正你地唔信就唔update
完

其實點解冇人覺得係 揮春+走廊燈

樓主一早話咗無揮春

好喇喎😂

依家仲玩quote圖個d係智障？

+1

咁都有3個post！！！！

你答得好模稜兩可，難怪大家會屌你

追post見你d答案真係睇到好忟，無條理，講野一舊舊

反而問你問題既幾位巴打都好有心機
點列式list晒d point出黎俾你逐個答，你又唔撚跟人地d次序，自己求撚其拋一兩句出黎
中文拎U?

利申有用追故睇晒你所有回覆

點呀無晒on9仔貼恐怖圖啦？

巴打今晚又要搏多次？ 咁樣幾晚都訓得唔好喎

俾你咁樣講一講 陣間又多幾行Show Blocked User啦屌

逐個擊破不知幾爽

其實點解仲會有人話係 揮春+走廊燈

樓主D 回覆根本ON99
成個女人咁扭扭另另
睇下今晚又有咩新藉口, 拍D 乜出黎

樓主個故好冇吸引力
都駁唔到連登仔

有紅光未呀 等你表演呀

留名

條link 個故仔係成左套戲做宣傳既
後尾講返

聽日學校放假
你今晚慢慢擊破啦

我五天工作梗係放假啦
痴線反貼圖撚都比人屌

覺得連登仔迷信過阿婆

On9仔無追哂post衝出黎柒咯屌

癡撚線 人地上嚟分享下自己遇到既野 成班on9仔當人應份咁啫住哂 而家老奉咩 俾著係我開po 晨早棄po唔睬你地

仲有啲on9成日屌樓主當時唔點唔點
癡撚線 門外有奇怪野 第一反應係開門既話 被人劈死都唔知咩事
輪到你班友既時候睇死咪又講就凶狠 做就碌撚

TLDR: 睇估唔好駁估

成班垃撚圾
你咪當人地係到作故仔囉
睇故你又向到嘈乜撚野
我淨係想睇個故仔落去係點
唔係想你班撚屌係到懶醒玩擊破

child登仔:
1. 唔信就唔好入黎
2. 唔係發生係你身上梗係輕鬆

呀婆都無佢地咁迷信

樓主下次開喺講故台應該冇咁多麻煩嘢

好多人自己未見過遇過試過就口響同一口咬定冇同迷信

期待今晚有咩新嘢。

連登仔的智商正亮起紅燈

嚇撚死人咩

momo見得多已經無咩殺傷力

利申：聖鬥士

一定要有野出現先可以？

樓主：我開post就share吓嘅啫，唔啱睇就躝，信我嘅就圍爐

樓主講你就信

信樓主得永生

無人可以證明樓主講大話

試用即影即有

有就可信性高好多不過樓豬應該係撚緊狗

Post相個堆，祝你晚晚見到自己post個隻野

可唔可以至少影吓入左夜之後但係未有紅色時係點樣

上個po有

快啦

你估人地24小時mon住部機覆你地咩冇私人時間架，用腦啦

好撚多低質兒登仔，我都唔知自己係追緊post定睇緊momo 真係咁有趣？

不能同意更多

剛回到屋企 依家Set緊機
今晚會照原定計劃拍片

非常好！.jpg

老實講如果係我見到咁嘅情形都唔會敢開門啦宜家遇果個人又唔係你地 講就更係勇字行先
同埋一個post有無必要搞到咁多罵戰
就算係假又點 咪當笑下咯無必要下下都咁樣釘住人嘅

等片

無論係咪假膠都好，支持樓主

btw貼/quote恐怖圖死全家

如果大家睇live又見到紅光會點
自從呢個post
呢兩日半夜去廁所都眼角望一望
好撚驚都變左紅色

好緊張

今晚就會無啦啦冇㗎啦
因為

隻鬼驚錄影機

過左3點唔敢出廳

希望樓主無事

當你想搵它嘅時候，佢就唔會用隻紅眼睇你住

不如你先拍一條片，見防盗眼係正常，一shot落開埋門俾大家睇睇先吖
你又可以練定點拍

睇下今晚BLOCK幾多個傻仔先

12:12分狀況

開個ig直播啦屌

係 呢個建議幾好 樓主可以試下

直播啦

直播未

點解樓主間屋開咗燈都係好暗咁嘅

祝樓主平安

無買到專業錄影cam
今晚會用呢部相機錄一晚
已經較好位置 對正門口眼仔
會再用iphone一齊補拍
唔滿意嘅巴絲可以先行離座 非常抱歉

今次係白到睇唔到

好似已經紅色左？？！！

你個廳用黃光燈?

右邊個個咩來 有光既？

唔開直播了 好易起到底
會影相live

屌你熱水壺囉

有冇諗過之後播返段片黎睇先係最恐怖

咁唔緊要啦 你有set機拍片跟住再upload都得
支持樓主

救命 好似愈來愈詭異

好想睇但淆底
聽日再返嚟跟進
樓主要小心 希望快啲解決到

睇到

求其開個ig ac咪得囉

留名睇影到梁國雄咁

佢直播可能影到自己個樣

樓主住個間度咁似舊公屋

大興，葵盛個堆

Keep住呢個角度影得唔得

最緊要安全呀！

好撚緊張

屋企人又訓左？

對面今日都係冇開門既

我記得細個睇過一個故話事主見到門外閃住紅光綠光咁
最後好似要請師父搞

再過多陣先開機

突然整個close up嚇q死

唔好派膠啦

係

頂住呀樓主，好多人撐你嫁！

樓主，有冇可能係出埋都set機？咁你先知有紅光嗰時出面發生咩事...

一路我地班連登仔先係想要嚟啲，但樓主之前冇影

會唔會影影吓
慢慢 慢慢 道門打開埋

自己小心呀 唔好嚇到仆街 有咩就嗌醒老豆啦

樓主加油，順帶一問係咪無set IP cam?

不如改用電眼好冇？紅眼真心可怕。

你叉住電拍片 , 唔POST上黎咪得

部機新買定係舊機

留定名先

Share ip睇直播

正喎
拍片用唔用到呢個角道？

樓主有無諗過，萬一，萬一一陣間真係影住見到個防盜眼真係慢慢變紅色，你會點做？

又驚又想睇

第三晚追

same

不如你開住道門咪知咩黎
同埋裝鏡頭係裝都裝係道門出面啦on9
利申冇追post

追埋呢晚就算

如果佢改變顏色一定睇到

認同

Pish

第二句真

+1
不過佢應該都係叫屋企人+保安架啦
其實我覺得係人為，太光了，似係d laser燈

樓主係咪用遠少少個視角拍？

辛苦曬巴打明明出post問下野都要被迫交代咁多
仲要應付d無聊人
希望你今晚無事

仲未完

竟然追到第3個post

如果有鏡頭一眼就比人見到
如果係人

呢兩日屋企入面有無咩古怪野先

比你撚左2晚
今晚點都要出D 新意出黎

無 好正常

先唔好講樓主係咪假膠
琴日叫埋屋企人睇都唔撚開門?

間唔中上黎報下平安呀

尋晚佢地咪開左門

如果呢個角度拍片可能影到咩原因tim 啵

個鞋櫃位剛剛好對住 到時仲可以zoom埋

zoom去個眼到拍啦樓主
你遠距離拍同前兩日影相無分別

屋企有冇神枱,門口有冇安土地?

第三晚追到LIVE

btw, 無追哂post, 係咪兩晚都大概三點出現？

尋日2點

琴晚好似早左

1點啦

好好奇發生咩事
希望有收穫同時希望樓主一家平安

留名等兩三點

其實你有冇鄰居近日過身?

依家經過貓眼都驚驚地，硬係凝住佢會變紅

咩都無 得阿爺阿嫲張相對住門口

set cam 影返你自己屋入面都見得到嘅嘢個作用喺邊？

睇住佢變紅

可能救左你地

直接影出面喇

睇到你會點

希望樓主平安

好緊張樓主咁先係路

咁係證明到佢真係會變紅但搵唔到咩原因
有無辦法可以將個鏡頭擺埋隻眼仔度影住出面hold到一晚？

好眼訓 仲有成兩個鐘

咁你都唔會知出面發生咩事

唔係2點咩

咁應該同鬼怪無關
正常兩樣都冇
應該入咗來架

對住隻眼拍啦

有料到未啊

我就係想表達依樣
從來無人質疑佢變紅依件事
啲人係想知點解會紅？
影住佢變紅又點 咁就排除咗人為因素？

忽發奇想FF

樓主一路覺得紅光係走廊出面照入屋
其實有冇考慮過有其他可能？
例如係由屋內反射

總之樓主個就ON99

唔叫佢做就做到盡, 佢做埋D 野都廢既

今晚會起廳等 一轉紅即刻開門睇
如果有人玩野跑走
腳步聲都應該有掛

希望有料到

木門都唔好關

你係即開先好講呀

至怕一開門冇人

點知係個著黑袍既人 但你望唔到佢個樣 原來佢無

如果玩鳩你條友都有上連登

直覺覺得
琴晚樓主又call看更 又開門
可能已經驚動左搞事嗰個人（或隻野？）
好有機會今晚真係會唔紅

樓主小心為上呀
有咩唔對路叫醒屋企人再報警etc...

如果係真事 有勇氣隊埋去睇已經佩服
如果今晚會開門 真係五體投地

覺得樓主咁樣等最後會咩事都冇發生

開門無人都算...如果開門見到個唔知係咪人既野望住仲驚

開YouTube live啦

希望樓主拍片啦，我地都想知真相，棟棟樓都差唔多邊咁容易自爆吖，真係驚到時拍咗片再cap圖打格囉

你影住個門
一變紅你就開, 咪影到你自己?

會否係遠處射laser燈過去…不過應該唔會乜都見唔到

你都搞左咁大場龍鳳，期實開個新ac 直播真係咁難咩

想問樓主尋晚開門之後
有冇即刻check防盜眼（門外）有冇俾野貼住

其實應該要
又唔洗upload 多次, 直接用手機live

佢專登搵部相機, 錄影, 再蚊張card出黎, 再入電腦, 再upload

無影相又話無圖
有影相又話無片
拍片又話影廢嘢
你同本豬巴 真係難服侍
我知咩事就唔駛搞咁多嘢啦
都解釋過點解唔放cam出面
仲要做show比你睇咁依家 企位收你$580啦

仆街仔

一陣你好彩影到d咩世界奇觀
條片賺到fat fat你多謝各位巴打都黎唔切

連登係咁 唔好撚理 我陪你等

公屋不嬲多痴線佬

睇死唔會，新acc 都會自爆架

哦

睇下你今晚有咩新野

多謝喇 賺咗呢啲靈界錢你用啲咩還俾佢

留名等睇結果

希望大家安全

琴晚瞓咗今日出咗街就追唔到
樓主今晚打算點

等得黎個po都出到4

樓主聽日駛唔駛番工？

平時幾點開始

咁多位巴打推足3日仲要還？

留明

好似睇左幾日都仲係唔知做緊乜

記得琴日個post一點幾已經有紅光

好似兩點鐘

livelive

live

放假

平時幾點紅燈

緊張

今日都係live 3點

自己一個一路睇一路行緊返屋企好撚驚

我追左3日post，我信你唔是撚我地既
不過陪唔到你等了，好眼訓
巴打自己小心同加油，唔好有咩事

上面問過但樓主miss左：

想問尋晚開門之後
有冇即刻check防盜眼（門外）有冇俾野貼住

同埋一路覺得紅光係走廊出面照入屋
其實有冇考慮過有其他可能？
例如係由屋內反射

影定幾張相黎睇下先下樓主

你尋晚開左門比佢入左
今晚唔會有光架啦

有冇係門口裝cam ？

不如依家開始錄定 你做住其他野得閒望下有冇變紅 有既話即刻睇番段片點樣變紅

樓主宜家用部手機插住個眼仔直播啦
你睇手機畫面又睇到,我地又可以即時睇到
咁就無人懷疑

0138
一切正常

點解啲人又要屌又要睇好撚肉酸

2點留低既都係信樓主既

Live

期待

恭喜

如果又有料到樓主不如睇下屋入面

相機已經錄緊 不過好似黑左啲
影相就好光

即刻另轉頭望

你不如依家開始錄定影 做下其他野得閒望下有冇變紅 有先即刻睇番點樣變紅

你set係出面仲好啦 睇到外面發生咩事

拍段vlog嚟睇下la

終於到戲肉
希望至少有紅光

對面個福字 發D紅光出來

開門咪知囉

一係set係出面隱閉處，一係對正個防盜眼
總之可以望住出面事前發生咩事有咩人經過

直接開追故模式skip 晒啲麻煩友

如果今晚無既話都唔知keep唔keep住mon好

快啲想訓教

一到2點就會紅

好緊張啊快D變紅啦

feel到到兩點咩事都無

真？

樓主有料到記得帶刀仔同舊式家用電話出去

如果今晚唔紅仲恐怖

琴日都咁上下

好撚驚dllm

唔係靈異野 係人為
果個人仲恐怖

希望咪撚有on9 send啲圖出黎

睇下影撚到D咩

樓主可以開定4

等樓主文字直播

樓主係到？

講完就有

樓主呢

Live 樓主玩左第三晚
其實除左紅光 有無其他怪異野？

如果係人為都幾撚on9
條友同樓主好大仇口 咁樣玩鳩佢

但真係好撚可疑

我剩係諗到長髮有精神問題嘅女人 係到玩9樓主

其實無其他怪異野 搵野遮住個防盜 早d訓算啦

開4

樓豬

真係人為既點樣做到呢個效果
琴晚樓主開門後又點樣無聲無色地走

樓主準備定d刀仔 防身嘅野
到時壯膽 真係有咩事都旁到身
仲有開門唔好太埋鐵閘

最好而家開定埋 post 4
萬一死左冇再上水大家都可以集中討論
同有位打rip

好知唔知 比樓主見到
忘～不了

Rip nlm

真係好撚鬼異

今晚肯定對面關左門 走廊燈都無問題
如果比我捉到條友 一定打柒佢

4～

琴晚唔係都閂咗咩

琴晚好似好早紅
今晚仲未有料到

開定4先出拳啦

長髮女人紅3 照打？

到2點了

推

兩點了

小心啲呀
巴打今日咁勇嘅

好眼訓拉

希望黎料啦

樓主今晚唔好好似尋晚咁無啦啦消失o左

㩒爛個F5喇

你即有光即開門 開閘 追得切先好講

安全至上呀

星期六放假 今次可以追live

要不停屌佢老母

live!

如果一直冇料到
樓主會幾點訓？

2點 加油呀樓主

樓主不如試下set唔set到部機係防盜眼到錄住？最清楚影到喎
同埋真係記住攞刀 幻想過呢啲場景好多次 都覺得最有效嘅方法係一陣再見到即刻見醒屋企人 攞刀開門

如果係真係人為，琴晚搞到咁，今晚仲會黎咩？

記得開4呀

開定4啦

我懷疑樓主見唔到係因為時運一向高
其實根本......

樓主已經瀨野